同佳不想旅行 - 同佳不開心 為什麼需要飛

同佳不開心
為什麼需要飛
我問耶撚買PS
我好返先旅行

同佳真安心
住大屋居半山
你是男人的風光
有個潘媽要含
呵••••••
帶阿媽想旅行
呵••••••
再殺多一個人

我比碌蕉你含

高下立見

佢個女分四份